批評連登仔已成秒經！！！

好心你地啦，一副恨鐵不成鋼咁既撚樣，笑死人咩 上左大半年知咩事啦，連登由成立開始就已經係一個死局

新會員、5P、憤青、中學雞、仲有其他，太多唔同因素存在，仲可以互相重疊，好似民族大熔爐咁撚樣。呢個post正評既人，好可能係第二個post口中既害群之馬 呢d人唔係外來者，而係組成呢個論壇既一部份，你係割唔走，亦都收唔到佢皮

簡單講，呢個forum（剩係計公海）除左個app同埋多人之外，根本命中注定左係又垃圾又亂 照下塊鏡，接受自己啦，呢個係連登既本質黎

咁咪同高登一樣囉

上哩d非主流forum無需要認真 當笑話咁睇成個觀感fit晒

我都喺因素?

我地之前上高登味又係主要睇膠
點解轉黎連登又要評啲人同post太膠？

因為可以呃正皮

紅登支那五毛狗手法
見怪不怪

連登仲亂過高登，天真既人又多d

根本社會就係咁